訂閱蘋果既客戶個人資料，究竟到咗政府手未？

一係到咗，一係未
冇第三個答案架？

答唔到又屈我做五毛？
邊個屈先？睇睇？d鬼最怕有人問到個重點

咁都要答架？

驚？
做順民囉

問非所答

打999問啦 上黎問托柒

你個人資料一出世都係政府到 5毛另計
咁你點面對 重刷？

吓？乜你一出世既個人資料就已經可以反映到你政治取向？點做架？

咁係咪要告反革命罪啊,咁要拉百幾萬人㗎喎.

點知姐，我無聊亂咁估吓架渣，唔係點攬炒呀？

算吧啦五毛
上一個post咁呃完正評
咁快又露底

驚乜，689都日日睇蘋果啦

到唔到手佢本身都有哂你資料嫁啦
你做左佢地目標
要捉9你容咩易
驚條毛

屌 都唔知驚乜撚嘢 就算驚你自己一個驚算啦
喺度散播恐懼都唔知咩心態？

大把香港人訂閱蘋果啦 都唔知有乜撚嘢好驚
你自己咁驚咪取消囉 反正我哋就繼續訂閱

驚閪咩

到手又點？驚閪

你d資料一早係政府手啦 傻仔

老老實實 黃之鋒比國安跟蹤佢都未驚 黎智英隨時俾人送中，而家你因為訂閱蘋果所以驚？

乜你覺得亂咁屈人係五毛仲有用？宜家好多人睇穿晒你地啦，唔通真係唔駛理由既咩？

認真答你如果你咁都驚，我勸你快啲移民香港。
日日生活係恐懼之下都唔係咁好受

雨傘革命篤灰糾察隊糾察隊鄺俊宇！

由19年開始
你陸陸續續開幾百個post
搞到而家就滅黨都仲分化唔到

好心轉過條橋啦

應該未

多謝你答我

知喇 等入集中營啦 okay未？

咁689 係咪黃？

好彩冇訂

宜家好多人睇穿晒你地啦

做咩搶對白